[wifi沙漠]突然有問題 全屋上唔到網

佢係突然間熄咗變紅色，之後又綠色咁跳下跳下，有好嘈嘅電聲發出
係咩事？ 好多日都打唔到機

救命啊推，又斷咗，變紅色張相post唔撚到

你間屋入左結界

我有時都會咁 但唔知點解

認真post 係咪要買過部機

有無試過「標準troubleshooting法」
閂機，拔插頭等10-15 分鐘，再插返著隻 modem?

有，之後就好唔穩定，時得時唔得

Modem 咁嘅話，打去 ISP 叫佢換啦

感謝大神 祝你心想事成

支爆前夕